‎‎[瘋狂重畫] 一拳超人 重製的重製版 第145~ 話(新) 集中討論Post

事緣：

這是為了出單行本重畫的部分。這之後的劇情還沒有調整好，到時會繼續重畫。
居合鋼的作戰計劃究竟會帶來怎麼樣的影響呢

第145話(新) 小心金鋼棒！

第145話(原)：

暫時最先被重畫係第145話，跟住落嚟個蝴蝶效應唔知仲會重畫幾多集，
希望重畫完眼子仲健在啦...

完全唔同晒，睇怕有排畫

為左駁返去one版最新既假面，要重畫洗白佢

依家出到175，由145開始畫，咁重畫到出年都未畫到怪人餓狼LA

唔知幾耐先追得返

咁大整蠱 明明仲等緊佢出175, 竟然又重畫....
仲要由140開始!?

加果幾隻傭兵蛋散都唔知有咩用
死完又要改返返生, 而家仲要畫埋護送佢地返地面

成個劇情改寫左
佢係咪打算玩平衡宇宙呀

英雄都唔會死，
有咩好睇

都唔算洗白, 咪一樣係想落殺手, 只係殺唔成
而家根本愈改愈衰, 連假面係怪人個伏筆都無埋

重製重製版
又要個孫燒俾我

係咪要重製埋水龍嘅故事

睇完之後有種村田會再重畫今集嘅感覺...

但原作本身都係見怪人就殺

有冇話點解要改

鍾意村田版個水龍多啲

重製重製版
努力過富奸

唔撚係怪

咪係One版條柒頭仲係玩世不恭串柒柒咁樣

又要 block 劇透撚

搞咩
打到開始入正題先嚟搞啲咁嘅嘢

諗唔到新
改畫舊拖下時間先

做乜鳩

咁一開始就跟原作畫好過啦
開頭又話重製版要畫d唔同既野

成件事唔同曬.....

重畫狂魔

屌 密集恐怖症

仆街，穿左崩

要重製重製重製版了...

低級錯誤喎
係隔離都睇唔到

有無講點解重制
如果真係要配合番One版
咁水龍個段仲有排執
要曾孫燒比我先睇到打餓狼

想知咩原因重制，官方講點解?

隻居合鋼後追上黎都仲跟到假面速度仲唔合理

但冇殺人

....
睇左幾個version搞到crossover晒

難得樓主貼新版同舊版比較
仲有其他SOURCE
辛苦曬

我都係！
好驚記錯晒d劇情

依話唔改好過改

one版又要畫返幾話整幾野修正拳落水龍度
應該係ONE係諗緊neo篇嘅時候定左水龍呢個角色，再叫村田將水龍嘅戲份挪前

但宜家果幾個蛋散真係唔知有咩用
唔通one想係neo篇收埋機神“組織”嘅伏線，所以要提早怪人協會篇補伏筆？

lol...要睇多次餓狼vs黑光

應該係講佢個心態變化
想殺晒啲人 比人阻止就連果啲人都係邪惡
算係加個伏筆咁 慢慢失去人性

咁係咪齋重畫有假面既位就得 我唔要個孫燒比我

覺得原版有迫加啲，一嘢分晒屍
條怪人女都覺得恐怖，明明平時咁型

為左補獲而重畫 , 要將甜心冷血形象洗底 , 因為原版都無殺過人類

咪係，隻怪人直接跪地求饒，仲有迫力

宜家重畫怪人王係比老師打散前定後

利申：唔記得邊集

其實佢都係諗住殺人
至不過有人阻止左
咁樣叫洗底咩

我重製你個重製

想殺同殺左好唔同 , 原版甜心一樣想殺餓狼

要洗底點解唔作佢冇諗住殺人
依家咁作其實佢個形象同性格都冇變
只係比啲讀者好受啲

太多劇透仆街,睇完漫畫即刻出番去先

我都覺呢話唔補好啲
冇左甜心果種*無情？（怪人心態）

同埋 佢同餓狼想殺英雄唔同
好似之前霸王餐要殺左老師果到咁
同1個挑哂s級 佢最尾都係冇殺
但甜心個心態係真係會殺人 至少心態係（其實已經殺左）
所以洗底.. 我覺得呢個效果麻麻

覺得改版幾好 甜心假面個人立體咗好多

有條女即刻除甲想甜心喺對波度簽名

其實豚神 係未都應該係怪人
佢直接生食怪人細胞

直接加設定咪算...

就算改劇情都應該係同One商討後嘅結果

原版其實幾好 甜心對正義既執著會連人類都殺埋

隨時一改要改成30話
而家咁就公開咗甜心唔係人類嘅事

咁樣改一改變左太早公開佢個伏線

打餓狼都唔知點改好
今次都可以話冇人見到
對餓狼就一定要完全解放
又唔可以贏，輸又好似好雞咁
解放完 後尾打小丑又冇咁震撼

咁搞法 三年去唔去到依家重製最新嗰話

阿 king個帝王引擎又無開

重製不嬲都係one俾草稿再畫嫁啦

是但改一話咋?
改晒? 畫到2047 都未打到餓狼

如果大蛇個度都改
真係有排畫
一來大蛇本身咁難畫
二來大蛇好多戲份下

之前唔係已經話至少會改童帝同埋大蛇？
依家出嘅一集就連假面都改埋，咁應該全部都會改！

其實有咩衝突要重畫
原作水龍都未介紹哂

冇衝突都可以重畫嘅...

當年打波羅就夠做伏筆啦

佢本身想殺
但後尾見到啲人正常返
佢個表情都交代咗佢內心嘅轉變
我覺得已經由一開始想殺變成有猶豫
都叫間接洗咗底

我又覺得唔算洗咗底喎,
只係一嚟佢想殺, 但係俾人阻止咗,
受阻之後佢仲要考慮埋係殺埋啲英雄.
咁邊到有俾就咁殺咗果幾條友好

太認真了吧？

之前重製版三劍客打果度已經改咗一次
屌成日改，龍門任搬，睇條撚咩

不過改一改都提早明左 佢個思維都正如成摩天輪果到講 變到好怪。不過真係唔想咁快講到明佢係怪人

終於都輪到萬眾期待，個個都想佢重畫嘅童帝VS鳳凰男

這周也在畫22卷的單行本。本週停更。現在在改童帝和鳳凰男戰的部分。畫好以後就會上傳。舊版本會移動到番外篇的地方。

咁搞要停到幾時
出咗就由佢啦

我覺得唔係洗底，反而係描寫佢扭曲嘅心路歷程同人性嘅掙扎
本身諗住殺晒班友，再想殺埋三傻
結果發覺班友原來係只係被控制嘅人類，反思返自己係咪開始控制唔到作為怪人嘅執著，再駁返去摩天輪嗰段

重製重製版……唔知點解諗起富奸

好似打機咁
Save load大法

畫到個乜撚居合鋼個樣成個足球小將咁，好鳩樣衰

搞到勁亂 問題唔係跟得貼都唔知佢重畫咗邊幾集
以前改分鏡加頁數唔改劇情就佩服佢
依家改晒個劇情好難追

點解要改
鳳凰男其實好正畫到勁絕望
係個死仔太on9

乜唔係一路跟one版嘅咩
原創嫁？

ONE話佢畫漫畫個契機係蠟筆小新！

145 改完，146三個徒弟咁快打長髮又唔合理，170假面話救唔到僱兵又要改

改咪改 出個陣屌佢拖呀嘛 村田咪改返好佢囉

出新一集你班撚樣咪淨係識講"英雄唔死，有咩好睇"、"好拖"、"原作最好，重製收皮"

唔知幾時先可以睇到老師同餓狼重制版

唔覺得係想"洗白" 只係交代左假面的正義觀
呢集還好啦

改單行本仲好 等班免費仔冇得睇

非常抱歉沒法更新。現在正在做單行本的工作。請耐心等待。
22卷裡的所有內容基本都重畫了，另外22~24卷也同樣和19~21卷一樣，封面是可以連在一起的。
敬請期待！

唔改仲好

睇下佢改d咩先評論

鳳凰男篇害人不淺，
拖7話，重畫一話，共8話

依家又全部重畫，剩係一個鳳凰男已經拖左成年，屌

改到唔想再追

改嚟有咩意義
你話改到鳯凰男無死就話改變到劇情啫